[telegram] 90後吹水group

本group正招收多野講既你,無論講心事放負乜都得,定期會有谷聚,湊夠人數就會開group

話題圍繞
- 家庭
- 感情
- 愛情
- 學業
- 事業

Game
- 狼人
- 過三關

谷聚
- 食飯
- 行山
- 露營
- 唱k
- 睇戲

如果想加入請pm 介紹下自己

屌 依度幾時變到咁？仲要招fd子，真係痴撚線

見一個block一個唔撚柒使諗

點解要同樓主自介先？ 係咪想收埋啲高質女

心水清

基本上好多都係SAY左個HI
同埋係男多過女

contact唔到KK1874